天氣一變 班抵抗力差嘅垃圾又散播細菌

真係好廢
特別係d廢佬

基因咁垃圾唔該你地未學人出街